點解楊明條2打6咁有錢？

又開鋪又渣靚車，有冇人查下佢有冇暪稅

唔好清算住
Focus救中大

牛油狗一隻

不推文回覆

因為條撚樣食軟飯

鴨

拉

Push